[回復魔法] 聽Josh Hawley的講話回一下血吧

不要只看文字轉載
我一邊聽一邊哭